**Código de requerimiento**

(Utilizar el prefijo "feature/" seguido de un numero correlativo unico Ej. feature/16)

**Resumen**

(Resumen corto del requerimiento)

**Fecha de creación**

(Ej. 13/12/2021)

**Req. Referencial**

(Es el código referencial del requerimiento padre Ej. feature/15)

**Pre condición**

(Son un conjunto de condiciones que deben ser ciertas antes de iniciar el requerimiento)

**Flujo normal (Básico)**

(P1, P2, P3.... Son los pasos que tiene que cumplir el flujo normal. Usar las palabras podrá, registrará, tendrá etc. )

*P1.-* Ingresará con usuario Fulano...

*P2.-* Llenará formulario de registro...

*P3.-* Enviará información presionando el botón "enviar"...

**Flujo alterno**

(AP2 indica que el paso P2 existe un flujo alternativo y se lo antepone la letra A al paso del flujo normal)

*AP2.-* No puede llenar todos los datos porque no cuenta con todos

**Criterio de aceptación**

(Las condiciones que un requerimiento debe satisfacer para ser aceptado por un usuario, cliente o stakeholder)

**Importancia**

(Puede ser: Alta, Media o Baja)

**Urgencia**

(Puede ser: Alta, Media o Baja)

**Documentos Adjuntos**

(Se pueden subir archivos o imágenes relacionadas al requerimiento)


> Esta es una plantilla básica para el llenado de requerimientos de usuario según [Casos de uso 2.0](https://whyusecases.ivarjacobson.com/files/field_iji_file/article/use_case_2.0_-_spanish_translation.pdf)
